你估今次支那有無機會玩到美國驅逐註美大使

趙立堅單野其實玩到好大

支持美國玩到咁盡！
開啟新冷戰！

Push

美國既駐美大使係邊位？

咁就叫大架拿

同款衫

雞黎

呢個支那妹就係駐美大使？

就算蘇聯人野蠻極都唔會去到咁野蠻

即使蘇聯轟炸機去玩挑釁飛行，蘇聯見到美軍都唔會玩咁大

共狗根本係由頭到尾就係想攬炒既玉石俱焚既山賊，呢種國家幾十年前有兩個，結果一個死咗兩次，一個俾人炸平咗

點會呀
你睇特朗普都唔敢正面抽擊支那就知啦
貿易戰第二輪談判佢都唔知幾想傾得成呀

即係你去到咁仆街，人哋同你玩冷戰都廢事，直接收你皮

而且中美個綜合國力差唔係美蘇既5/5-6/4，我估計應該7/3甚至8/2，美國唔會俾你再重蹈覆轍冷戰

更值得注意既係，冷戰係1950年開始至到1990年結束，期間美國打咁韓戰，越戰幾乎戰場上贏，戰場外輸，次次都打到損手爛腳返去。但1970年之後美國大執過之後，第一場既波斯灣戰爭就已經大捷，俄佬嚇到瀨屎，支那開始研究j20 052呢啲技術去格硬追美國技術。好唔難想像，美國已經準備好一套方案係冷戰呢種勞民傷財既情況爆發之前重創對手既方案。

簡單講你以為你追到人既時候，人哋已經跑更遠

唔會，美國佬發夢都掛住14億人市場，如果開放金融、保險、通訊業就發達，但冇諗到養大隻有精神病老虎，將來會咬返佢轉頭。

崔天凱呀